黨指揮娼幾時再出女朋友禮物大作戰

而家連登個個係咪本人？
以前年年都睇到嘩嘩聲
好比心機抄下又改下自己郁手整禮物
又到聖誕有無巴打分享下

當年我都"參考"過

same 閃石卡

我抄過10 11年
後面水晶球 閃石卡個d太大陣仗